Virtual Youtubers討論區（91）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

連燈女兒 久遠たま

YAGOO一定要出手「保護」鯊鯊

新post留名

使乜保護 班支那狗都唔會燒佢

A

瞓醒又開新po __ __

不支持小粉紅再再再出精

唔好post weibo

Tama BB lm

班小粉紅唔係咁廢呀話

淆撚曬底
唔夠膽燒en

持續關注Yadog 保護政策

咪撚打稻草人啦 出聲果班全部都撐緊 邊撚到有人話虛偽呀

一朝早咁撚多姜太公同火山孝子

COVER今次一定唔會跪，不服來辯

班小粉紅廢到

咱們tm牛逼 給老子爬

冇追post, 今次鯊魚罰幾多星期？

相信YAGOO 今次都會好好保護佢旗下嘅員工

邊有咁快

然後將會長移籍到Hololive USDA
哥卡因正式出道

班小粉紅跪左

做咗啲乜

黑白岳橋幾時唱番首歌For China

應該唔會罰

玩垃圾睇死佢地唔敢燒
係中國人之前首先係en人

搵劉樂妍一齊唱Oh China 啦

yadog今次會第一個出黎擋刀

www

冇可能 今日係偉大嘅祖國生日 nmsl

笑4

咱們TMNB

shark仲要係10月1先黎玩野

睇返matsuri 中之人原來呢幾日都有喺twitter放負
聽講matsuri自己仲有個細acc都有講野 但係我搵唔到

lm

沒有共產黨就沒有hololive

yagoo又要用人工硬接

shark: 吓, 我呢邊先9月30喎

一定唔會上weibo

Shaaaaaaaark

pin?

小粉蛆:有時差 沒事兒沒事兒

a

我有追佢中之人Twitter
佢係有暗示最近好唔開心

玩完膠再變鯊魚post

西洋鬼子在國慶前夕搞事

可能bilbil都有請人洗地 洗左咁多錢比你地玩爛仲得了

记者：Gura支持COCO，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：Gura这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害Gura自身的重要利益。Gura如果一意孤行，坚持支持COCO，最终必将搬起石头砸自己的脚。我们奉劝Gura不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由Gura承担。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。Gura却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。支持COCO只会让广大中国人民进一步认清Gura的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

呢個vtuber幾好玩wa

korone今日唔會出事

一定要出事唔好唔出

冇事ge

唔會出事

已經有人po咗上逼站

korone同shark今日唔會出事

真香.gif

上下兩條片係咪真心

Shaaaaaark
點會有事

加速加速

weibo nga

nga: 我睇唔到我唔知道

好波 班小粉紅冇得再扮盲

shark

花生準備好未

鯊魚叫Coco唔好屈服

nga：標題造謠，我聽唔到條片有講for coco

小粉紅：咩叫for coco, 我睇唔明英文

訓醒等睇鯊魚俾COVER逼休息一個月

YADOG冇糧出仲要倒貼喇
呢度啲人唔好咁冷血啦

想問下篇聲明我睇多次
好似都冇提到咩扣人工/花紅
想問邊度有講
同啲v唔係冇底薪/花紅咩

準備好入B站留言撥火
簡繁tool ready

Judgement

source：HKACG MEMES 2.5

慘得過我冇得睇Haachama 同coco

Breaking The Law

haachama chama

係yagoo俾人扣人工

但佢有得屌班女喎

? 扣人工嗰個係Yagoo

小粉紅：coco同桐生可可係兩個唔同人黎

所以咪無人滿意佢篇廢文

YAGOO : 我都係比人屌屎眼嗰個咋

EN咁都冇事 你話呢 我真係唔信我真係咁撚燈啦屌你

都話咗嗰個會 其實係批鬥Yagoo 大會

原來係咁仲以為扣v人工
但yagoo有人工咩 佢自己公司唔係揸股份之後攞息當出糧

成首歌歌詞真係
當年玩人中個時只係覺得係首100%中二病嘅膠曲

係咪又有新柴添加

我點會咁撚燈
btw召喚神父

多p派對

叫神父出黎燈多下先

For Coco

總之好似要嘔返筆出嚟

冇人點火撥火
D柴都只係廢柴

最好火燒連環船

冇柴

唔怪得之後回覆左之後就無新回覆
原來我拎左last post過到黎又5頁了....

_ _

睇黎for coco喺精英論壇nga燒唔著

_ _？

Holo日日都有新鮮感

係咁架啦
第一日識中國人咩

無追兩個post想問依家係唔係燒埋落鯊魚，有無咩新花生

又乜料? 個undersroce 變左第二樣野?

国庆打飛機打到周圍濕曬邊燒得著

咁大壇野 根本呢幾日唔開心先係正常
無奈佢地開工又要扮唔知又要love n peace

濕柴

之前邊個話國慶班賤畜一定搞大佢 又燈死左

成班濕柴

上次羊仔燒唔著就知班支那蛆射一次就再起不能啦
又要儲一排精先可以再出精, 不愧係腎虧的中國人射得太多最後有病

單推鯊魚了
Btw知佢跪硬

掛住唱國歌

班賤畜有8日假期咁耐，應該會有一日出黎搞事掛

咪燈啦

日本來講好正常
無論內裏係乜嘢心情
必須做好自己個角色
都唔可以輕易表達出嚟

唔會搞事既

牆入面Gura 知名度太低 個個wfc

有冇傳心師可以幫我解釋呢句有咩用意

唔會跪

原來係永無止境嘅八月

有人畢業開心食大餐肥咗

唔係呢句啊 你要傳乜嘢心？
咪就係肥咗囉

@唐可可

post link 加密啦

有冇NGA傳心師 講下而家果邊點?

果幾條姜太公出黎釣魚未?

呢招吹佢唔漲 好波

9月31日

訓醒冇耐唔記得按
自

我哋誤會咗鯊魚啦 唔好燒啦
佢話獻比可可啫係唐可可巴打

你當呢到變左anti集中地咁睇就會合理晒

果幾條姜太公好撚煩 係咪而家冇holo播緊佢地冇得做火山孝子?

唐可可
btw

我係中國人呀Hi

幾條姜太公

唐可可巴打想要aloe多啲喎

其實應該冇vpn 係入支那? 除咗支那公司嘅vpn

唐可可前輩有咩問題

你search下就有

今天祖國生日 親

鯊魚唔似Coco
係Nga認該無乜人識

但都係holo evil一員

coco kaine

カバー株式会社 @cover_crop
【大事なお知らせ】
この度、「ホロライブEN」所属タレント「Gawr Gura」につきまして、配信中で不適切な発言をしたこと、及び一部地域のファンに対して悪意的な配信内容を提出したことについてご報告申し上げます。
本件を踏まえて上で、この度「Gawr Gura」につきましては、弊社のガイドラインおよび契約内容違反により、一か月タレント活動を自粛することとし、さらに、復帰後ビリビリ動画にて謝罪配信を行います。今後、タレントへのガイドライン指導と中国法制度の勉強を強化し、ファンや関係者の皆様に信頼していただけるように精進いたします。

琴日復仇性SC果班人, 只係為左自己脫離惡疚感

冇人想要10月1

カバー株式会社 @cover_crop

心軟了 心軟了 回家了
SUB>>>>>>>同事>>>>>>>會長

諗下好啦
最少聽日先會出聲

我打得好辛苦

笑撚死 crop

@cover_crop 真係有

下次check 下稿先啦

咱們yadog今天飛去中國和祖國慶生

差啲俾你撚到

真咩 因為vpn 要係當地放server 所以要安全的話 所有極權國家嘅都冇當地vpn (中國,俄羅斯)
可能有啲冇咁安全嘅有得返支那啦
至少我用nord 見唔到

你會唔會都係

篇文OK 喎

無聊的我再post多次

我見到即刻上Twitter fc咗先

我點會係
btw

有專門返支那嘅vpn
例如穿梭VPN
因為中國網站好多劇集/動畫等等都需要中國IP

今朝幾多人要挖眼 唔該申報

On9 一問
其實喺香港用vpn連香港另一個ip 入NGA有冇事？

有chatroom版

糕sir召喚

我要挖眼

佢咪一樣睇到你來自HK IP

成個post既人都要啦

巴打
btw

入錢入錢入錢

唔知有冇old news

無視左兩個cn

佢知你係hk ip 咁解

又話香港係屬於中國

不仲

又黎不仲說
呢d我唔會ff咁多

有潛力可以燒喎

這個世界上本沒有姜太公 或者說 所有人都是姜太公

korone唔會出事

國慶大日子竟然無視中國人為你帶來嘅祝福

可能岩岩訓醒姐

好似tiktok 咁攞你clipboard 資料
所以先copy and paste 天安門事件

禾是魚

我都係後尾睇台仔ptt先知for coco渣
今朝都冇巴打睇shark咁濟 都係後知後覺

對住cn其實咪話咩不仲啦 真係識佢老鼠

無事，唔記得左回啫

有事中國人
無事其他人

屌⋯ 有聲嘅

利申: 未睇

狗狗表態回家了

HOBALL

我見youtube d人講, 鯊魚似有所準備
因為歌回完左之後就即刻將段片變左private

Korone

Artia

回家了
btw

珍

好似我地上去留賀言佢都唔會逐個覆啦

同你好熟？

我既理性仲可以持續多兩日左右架

Hololive自此分成兩派

好似一開始出schedule嗰陣就話唔會留低

agree 點會不仲

彈出又彈入

狗狗:「企開D啦、屌你老母」

要我覆你?
youtube sub 唔該過十萬我先考慮下

唔怪得一開波有人已經錄埋chatroom

根本無人識呢兩個CN
之前唔知邊張圖有統計話大多數JP HOLO有follow ID都無follow到cn

祖国生日要哭，都給我哭

後數後數

加埋都冇

醒喎啊鯊

same

等睇古思堯改圖

咁真係令人地無限幻想

撚狗鯊

哇，搞到咁大？

平野鈴子bb

見到前排d光頭佬都知係老野聚會

嘩

瞓咗一陣晏覺又有新po

唐可可都辱華喎

咦........咁大單
真係恭喜哂

yadog：我都賠埋份糧啦，仲搞咁大？

屌

佢真係反共先鋒

炒到上去

笑撚死 班支那人唔敢燒鯊魚

加速主義好

巴打你心豚能量仲夠唔夠

尋日上得Yahoo Jp
今次就真係出大事啦

避唔撚到

一日唔死日日都有新聞

依家日本就諗緊點搞中國就送呢幾單嘢上門好難唔食

今次真係大撚獲
一打花生已經唔夠啦

唔知佢地討論地咩，睇佢份文件好似只係陳述事實

比佢哋知有件咁嘅事已經喺一大突破

加句sorrymasen

我見出面有光...旗喎

佢地用到twttier咩

就咁望呢d都係證據 for 中國影響日本企業

youtube都用到啦

奶人民幣啦

日本人邊會聽佢講啊

屌 出live 送個D花牌咩

因為呢D係證據黎無啦啦討論呢單野 唔方係好野

我講先 cover今次一定大步擸過

辣到尖閣諸島先算啦

はあちゃまっちゃま

同埋之前出完單詳細新聞之後炒埋個記者定編輯

唔多唔少都會多左人知既

呢位巴打講嘅嘢就啦

係時候發揮連燈力量

yadog會第一個出黎擋刀

係人都知

召喚神父

Cover：我地再罰YAGOO，今次停佢三個月糧

不過好似嗰個記者以前係美化Hololive
貶低其他公司嘅

以呢家一中原則既定義 尖閣諸島係有份架

咁多位, 我前一兩日講話有機會上國家層面
呢家開始有D明目啦, 恭喜我自己

睇完無咩特別

但佢果篇係美化彩虹眨番holo

cover 會有事? 真係笑大人個口
gd td 狗 別作夢了 給爺爬

唔好咁快燈住先

邊有上 鈴子上去打卡咋

咪燈啊屌

呢單野唔會升級到外交問題

覆錯人

日本開會啲文件啲附錄成本書咁厚
一定冇人睇

一定唔會
我相信唔會
我肯定唔會

唔覆好_ _

你隻垃圾狗係咪唔比面我地大中國人民

有冇追得好耐Holo既人覺得今次係Holo歷來最大炎上事件

點會呀

會唔會陣間block咗你

唔會 因為根據以往經驗
下一次往往係會更大

ching 你支語N87定N95

Tama BB 開咗會員

只會一次勁過一次

@橙巴

按照mio占卜
今個月同埋下個月應該仲爆

一定係
上一單好大都只係版權strike

痴線推到上國會

狗狗係咪睇唔起支...持佢既中國人？

其實見到有人話不仲 我第一時間睇有冇會長個名發現冇之後諗不仲啲咩 原來係兩個cn

仲唔快啲賀佢老母

Rui

我覺得上一次最嚴重既應該係版權事件

邊個唔課邊個冇資格認女

特登上去睇
麵包狗完全無回CN班人

下一次一定燒得更加勁

笑死

我覺得係mel 俾人騷擾單野大獲D (對liver黎講)

都可能唔係既, 因為11月係埋尾
有機會係十月爆炸 11月眾叛親離都有機會
但總之最重要既發展還看十月

十月一已經咁爆, 我真係好難想象到之後發生咩事

Who.gif

見證爆箱

感謝您成為「久遠たま-Tama Channel-」的頻道會員，請盡情享受您的會員專屬獎勵！

可能過兩日就無事大家回家呢

我仲諗住佢開台先加悿

Membersheep

開台先加

走，咱們回家

咁應該唔會日日大大單既, 政治果邊都唔會日日爆大獲
但日日迎鮮就應該該 不過真係捉唔到路

唔敢俾人讀個名

版權令cover俾anti攞正牌比人話違法集團
然後直播內容都受影響埋

Mel個單只係睇到營運無能，Mel最後留得番算打和super

TAMA BB會員

所以我都括到明對個別liver 黎講
因為版權件事係燒成間公司

疑犯係咪自己公司社員？

版權攻擊係直接影響所有Liver
今次就

希望Cover平平安安

唔係掛

加入了 加入了 希望大家專心返係tama bb

加速加速再加速!

傳說係，仲要依家都未炒佢

港紙幾多

聲明暗示左係
呢單都係鳴神裁成名記嘅其中一節

30

白上岳橋仲唔係你

30?

合理

Cover 執先會令班liver有更好嘅生活

你連心愛的女人的公開處刑都唔敢聽，還說愛她？？？

我只係背後默默付出

實捉到你

加速

我ff應該係yagoo

走啦 你唔配做爸爸

紅天蛾【王国民】
歡迎使用 たま子！

sor囉

我想知推到上眾議院即係件事會昇華到咩地步
同埋Cover又會回收科

我係佢老公

一定係啦 mc 入面yadog成個人係正Mel間屋隔離

FF完未

連登爸爸準備養女

其實只係下面一個委員會嘅交流會
不過都係一大突破

我想知推到上眾議院即係件事會昇華到咩地步
同埋Cover又會點收科

想問白上岳橋日文點讀

FPK

冇ff喎

啲人話唔係上國會 但係個場地係國會 個會係咩對中政策聯盟

cover大步檻過乜事都冇

留意到好多人想做我女婿

白上over my dead body

即係個會係無咩實際影響力？
只係增加左件事嘅知名度？

yadog重要直接望到polka間屋入面
唔怪得佢哋要爆破yadog

Tama係除咗2434以外我有加入會員嘅vtuber

枕營業

即場asmr

今個post有兩樣野令連登仔暴動
第一樣係鯊魚
第二樣係tama 開會員

Nani the fuck?

梗係直播先加會員
次次諗起佢個FD就覺得慘

しらかみがくはし

開台先加,等佢開心D

孤兒仔

你真係唔知？當初就係因為香港而成立嘅

你燈力夠唔夠

到時瘋狂入會

應該有嘅 但未有咁快影響到

search完見立腸寫佢地成立果陣有邊堆人

今日，日本多名國會議員，包括執政自民黨中谷元、⾧島昭久、有村治子、藤末健三、山田宏，以及在野立憲民主黨的桜井周、國民民主黨的山尾志桜里、維新之會的串田誠一、希望之黨井上一徳，宣布成立「關於對中政策國會議員連盟」

可唔可以貴價會員

最重要嘅 係比日本政府睇到
中國影響日本企業嘅證據

原來有咁多女婿嘅

我其實好多時講得既都中中地 燈唔出咩花款
所以我通常都會UP出黎

我知有依個會
不過無諗過會關依單野事

神父快D入黎燈Plz

好似你睇唔起中共咁

我唔介意認哂你地班契仔
因為你地都冇可能食到我Daughter Tama

對中政策呀嘛
依家就係一個活生生中國影響日本企業嘅思想同決定嘅例子

遲d加埋咪得

有冇人tag比yadog睇

今日中國國慶
身為中國人竟然走去同日本人講生日快樂
算唔算叛國?

增加知名度已經好有影響力啦

I am たま子

唔夠sub啊
佢個fd要人

咁我大概可以估到個件事會點發展了

支旗

印喺上面就算唔講都好過我地推多100個post

Cover一定無事
倒吊人+惡魔一定唔準

又回家

佢個fd我連twitter都sub左架啦

たま會員居然唔係用紫色月亮

バイシャンユェチィアォ

佢個fd都係V?

Over my dead body

睇埋11月 我諗真係個個搶住奶mio大神鞋底

しらがみたけばし

伊冬yuna

禁SC個制 真係冇得SC

回家啦 大家見唔見到羊已經瘦左一個圈

聖杯逆向

へり

オーバーマイデッドボディ

三小？又有最新消息？

羊會respawn 唔怕

冇錢食飯啦隻羊

Holo公式同Fpk以外Sub唔Sub都隨你喜歡啦

係

咁你都要講先得架

掘眼咪掘眼

統計下先 今日有幾多人挖左眼

利申：唔駛挖

反岳橋大使

30號得HK$31,173.49

肥羊變瘦羊就唔好食架啦

FPK都SUB了 佢都係打份工

要交稅 到手應該3蚊都冇

小肥羊
成吉思汗

碌一碌上去 有條TWITTER LINK
應該係「対中政策に関する国会議員連盟」開會

我有個追開v但冇追開po嘅朋友
佢話入到黎已經唔知道呢到講緊啲乜

可以食草

holo係咪唔會爆

收到風羊瘦到咁

唯有食草

你唔入嚟一個鐘你連糕sir邊個都未知啦

唔講以為美國眾議院
日本仔咁迂腐 做唔到咩效果的
真心

我勸佢唔好追post, 間唔時問一下點解就得
你追post見到琴日前日d人會一路變痴線, 整整下自己都忽埋就唔好

太多新meme

十分同意

想知糕sir今日支持左白上岳橋未？

神父好波

以前都冇諗過日本會比錢d公司撤離中國市場
冇人知聽日事
琴日連燈咪又話唔會再有事發生 等3星期

認真掛住去札幌食個次成吉思汗
隻羊真係正

啱啊 推得咁快

仆街 原來係燈黎 我真心左

個個都痴晒線

大家鬥放負 都恥笑
風向不外乎 岳橋dead body 船長玩艦B
仲有冇其他

睇切片唔挖

咁岩post尾咪少左人知

たま開會員我真係好開心

羶味重唔重？

aloe原來30號sub+1000

有人提過船長玩爛b咩 好似幾個post冇講過船長

Thx

傳心師博士

糕sir 羊回家了

糕sir

我提 玩艦B 我一定打 jer撚到佢爆

咪追咪問 全部都鳩噏 再問就係迫緊我總結

呢度一唔小心講錯嘢嘅話就變成meme㗎啦

糕sir 白上岳橋

合理糕sir行為

無人講過佢

總結c

我對羊羶味唔反感 冇咩意見
有時覺得羊個隻羶味係風味黎

佢已經放棄咗追

風向簡單係一回事
大家一齊含埋 比佢朋友見到個畫面就唔係咁好啦

唔入たま會員既都係鬼

琴晚糕sir真係笑死

不過開心既係 冇曬果種扮中立既陷家剷
人地嗌人唔好睇 unsub 就話人同小粉紅冇分別
屌你兩句點解仲睇 你又話人批鬥
呢d中立撚真係最垃圾

前hololive fans全員haachama化

強積金都抽你5%
咁拎30蚊去供Tama我覺得好合理

糕sir勇於自爆嘅精神我欣賞

俾零用錢呀妹買新mic都好合理

事件發生之前 我無諗過會係連登呢個動漫台度覆POST
我都知已經痴撚左線

我唔會Haato Basic 先
不過赤井はあと巴打就難講D

我都係

笑死狗生日 支那亞祝佢生日快樂比狗無視

一齊做動物台痴線佬

都係wo 真係無乜幾可見到中立撚
琴日就好似見到2 3個吊魚, 不過都係一人丟底一個夢想就走左無覆過

-0-0

至少喺度識咗tama bb

柒到打冷震

大師 我唔明啊

橫掂我哋都痴曬線 不如一齊痴線埋落去

支那閪學咩人用 twitter
躝返去bilibili 百度圍爐啦

狗：喂喂 企開啲啦 屌你老母

Fbk連登進化史

Fbk>合理（Ptt篇文同埋7月30條Tweet比人拎番出黎屌）> _ _ / / 含埋 （比部分連登仔嘈話合理洗版好悶唔好笑，所以開始有自我審查版本）> 繼續比人抽水> 楊吹雪 白上岳橋 Fpk（ 比人話行為同Omdb好似，關開始兩個撈埋一齊黎講）>成堆圖同潮文 （連登仔開始集體痴線)

點會冇 早兩個鐘前先幾條友係到釣魚

_ _ 同真係神來之筆

𠵱張圖有冇潛力發展成fbk meme

頭post又可以加嘢

唔知係唔係釣魚 我分析佢地心態：
你follow個V咁耐都有感情 突然叫你放棄
可能真係好難抽離 唔想放棄支持佢地
咁你又唔想唔繼續睇 但又比人係個post到串
咁唯有發下爛渣 屌你小粉紅搞批鬥

多謝幾位潮文製造機

希望佢快d搞掂 尋日開到最大都有d細聲

輸b站錢架
唔好呀
炒 俾cover炒coco

就好似你仲睇rng咁

咁搞法佢遲下係咪要玩呢隻

weibo大v

屌你老母

都係忍唔到去睇鯊魚唱歌
睇人地crop的片 挖住一隻眼先得唔得

你敢質疑聖域嘅人

最衰都係你地 搞到我而家睇白雪健屋睇到收唔到制

不得了

佢TWITTER話搞好左

做人最緊要開心就得

你講邊首
唱比CoCo嘅judgement 就梗係唔使挖

係 又唔抵得比人串 又要入黎睇
大佬 言論自由唔包比人串架
你有你講 我有我串 我又冇用公權力唔比你出聲
又冇威脅你繼續講會對你不利

咁都可以話人唔比言論自由佢同小粉紅一樣

會冇B站SC架
cover合理
yagoo 俾yagoo處理

因為台灣同鬼佬個圈太多左膠 所以先黎依度圍爐

台灣果堆係EN 禁左T word 之後
好多都轉左取態啦

最煩係仲有班台仔話咩想輕輕鬆鬆睇Ｖ 唔可以講咩FPK 講咩羊喊孝子軟 咩挑撥離間

我既今朝係今朝11點半打後

我覺得含埋都好好笑
真係含到雪雪聲

米水比

reddit燒得一日，之後變翻愛與和平

台灣反得最勁
不過得7%

唔計數係到打機

痴撚線幾十粒鐘熟由
琴日提起開始睇到而家

NGA班人真係

熟肉

去追po先

應該講緊我，不過我本身冇諗過做姜太公，所以冇同佢嘈

shark 炎上完日增2萬3

都完全無交流，分分鐘仲陌生過STARS

我？

別討論了

佢不嬲日日都加勁多

熟支那網絡嘅巴打知唔知佢地會唔會上連登攞料
好好奇係咪得香港睇得晒港台中三國

有冇link
我想睇下我有冇漏

仲要追呢個po

一鼓作氣 再而衰 三而竭
睇黎佢地真係無乜修養

訓醒又爆po

應該會 佢地會上ptt同巴哈

蛆果然係冇腦

有炎過咩

水系生物自動滅火

另外一首

丟丟下件事就淡架啦
中國人邊次真係成功燒得咁耐

佢地睇得明？

洗唔洗總結？
呢個po資訊量算多

有冇分享

agree

明唔明係一個問題
我諗佢地應該會睇得出個POST D人痴左線呱
重有咩料可以拎?

知道再玩會燒埋自己個推 班支支應該縮

要

廣東人可能仲聽得明
但係堆meme 基本上得香港人明
而呢個po 個風向又亂到仆街

慣左你冷血了

屌你

香港人入黎我都唔知佢睇唔睇得明咩風向

一時十號風 一時就愛回家

總結 : Tama BB開左會員

一時就燈

shark:會長

上一秒撐羊 下一秒食羊

唔好逼我挖眼

Bilibili 注意

羊肉好食

食完飯番黎又多左咁多頁
點追

唔駛知太多野
全部reply 都係痴線佬reply黎

不愧係支那人
只會支那果套低賤ge思想

果兩個CN 之前既言論
連我地連登仔都收到風既
你估佢地係入面做既會唔知道?

啱啊

審判

Hi 痴線佬

搵人出嚟認咗佢啦

辛苦哂
成個post 都係痴線佬reply

有人巴打亂up up中左佢地個藉口
笑撚死

支那傳心師

屌你 好撚仆街

橙巴點睇

黎黎去去都係個幾個姐
是但搵D template 都中啦

5毛 where are you

b站都照mark低先了

係咪又要燒SHARK

文盲真係好搞笑

係廁所打飛機暈低左

支那傳心師又中 真係夾硬譯judgement做審判

五毛忙緊其他野

之前有巴打話華生串 yagoo，有冇人知係邊條片
想睇下堅唔堅
真嘅話 EN 班人真心好好

咁都中 睇嚟我都有潛質做傳心師

B站燒緊Shark
NGA燒唔起
我唔知其他支那網站 等其他巴打補充

qf巴係冷血仆街

鯊魚游水唔怕

楊氏吹雪

支那豚鍾意睇燒唔起，重要有班支那傳心師幫手滅火

唔合理 點會係佢

將理性同智商拎走九成就推測到佢地啦

佢地鐘意啦, 佢地唔望下個歌詞就係度做傳心師
正如佢地既國歌其實係奴隸打倒獨裁一樣
梗硬黎 又顯得格格不入

咁我出700總結？

NGA明顯有人出黎洗地
Cover原來會做野

Who 果張圖真係好仆街

好耐之前

今次靠你做總結師了

鈴鹿詩子 超級高質 有冇人反對

我會搶700

無
詩子我老婆

(靜凜)

有咩膠野等到700總結之後再出

沒有！沒有！

我 郡道美玲巴高質啲

通過

總結頭700 你點知我幾時出

都冇野睇 怕咩人視姦
LIHKG算好齊心抵制 睇下PTT個堆台狗爛泥扶唔上柄
就算認輸起碼等到COCO出返黎先啦 睇小陣會死咩
屌你老母羊喊SUB返加會員同台幣SC真係超撚弱智
真係唔係佢推關人撚事

冇睇

就好似之前有位巴打所講咁
班小粉紅俾人洗到個腦成個二極管咁
好易估中

https://www.youtube.com/watch?v=dgO0Pl8e9FM&ab_channel=HoloEn%E7%BF%BB%E8%AD%AF%E4%B8%AD%E7%9A%84Terrych.

佢地合作出果段音聲好似唔錯
不過好過過左發售日期

總結：連v女兒開左會員

問糕sir

唔係private咗啦咩

https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ

我屌

呢到d四字會然低質到傻.....

其實正常一個人都會respect同埋想support會長啦
係岳橋深潛咋嘛

正

又縮

拎條Link 去Google都見到乜黎

沒有 沒有 沒有

哇屌 更唔愛國啊 檢舉下先

縮撚到呢

我係Yadog ge話
就調會長去EN

冇人貼直播

按佢地logic 係咪轉去EN就冇事

真 台仔真弱智
睇robo 火雞 shark都算 起碼有出下聲
淨低果堆緊張sub數多過同事

巴打

講到EN好似唔係hololive咁
班友做乜撚野

Coco 幾時喺中國發展過

coco都唔喺中国發展，噉佢哋又出乜鳩精，而且唔係雖遠必誅咩

btw 真係縮得好難睇

笑大人個口

又傳心？
都話係睇到superchat嘅時候喊
你又點知點解？

This is those warning

有 仲賺咗30000幾

欺善怕惡

見到dQ49都知咩事

咩單位先
不過就算係人仔都係同香港打工仔差唔多

我覺得依d會都係show下芝麻對日本企業既影響
從而令d議員反省下個對華政策之類？
d議員未必唔會對cover有直接壓力
反而可能會有d fan會去屌平野“係咪想件事唔平息”之類

呢到已經係hololive炎上討論區

點樣嚟
simulcast?

我唔係咁講 我係覺得全部都要UNSUB
反正等3個禮拜之後睇下咩程況再算
佢地實知跌SUB係咩原因 不過廢事話我針對邊個邊個
總結就係台仔廢啦

鬼佬唔係仲love and peace 緊咩?

佢哋如果夠膽燒Shark
班LOVE&PEACE部隊一定出征支那

總結
連登女兒開咗會員
未知結果
狗狗生日唔理ＣＮ２條友 結果有連登仔上去撚
鯊鯊唔留檔歌回唱咗首人龍judement 俾COCO
鯊鯊：this song is for coco
但係NGA同逼站唔敢出精

平野又唔係fan
去屌佢係咪唔想平息件事我諗佢會黑人問號

中伏中左識背

are you sure?

你算六字低質會然?

https://www.youtube.com/watch?v=oHg5SJYRHA0

太好笑 想唔總結都唔得

出黎

好

好聽wor loop緊

https://youtu.be/Tt7bzxurJ1I

我真係唔覺佢哋會出聲 佢哋大多數都會息事寧人
因為佢哋覺得CN(連埋staff)係hostages 同埋 唔覺得自己可以燒到holo拋棄中國

姜太公

尋日話完數字羊之後又見羊喊完sub番個位係咪巴打你

宜家冇紫link 難判斷左
反射動作都係掟條link 俾Gooogle search

同意, LOVE&PEACE係鬼佬主要武器

糕sir where are you

咪玩啦 有三個例子已經證明左 講一句等會長返黎係唔會有事
都係冇講
唔係關心sub數仲關心d咩?
係你地班傳心師係到ff佢係因為會長先喊

開始釣啦

我覺得影響反面唔係黎自議員

日本企業對外界既觀感好緊張 (呢一點係黎自我日本既朋友)
如果呢個前提係真, 呢單野發大左
咁COVER, hololive既collaboration 起碼無左一截

然後因為收入問題更加依靠支那
到最後痴埋支那既結果係點, 唔知講落去了

尋日佢抽水先俾人屌

榚sir睇live唔洗你教

ptt 係大釣場都算
呢個po 都就黎變痴線佬大釣場圍爐區

我都全部unsub晒
但果三個 出過聲 我勉強可以理解睇果班人
至於果d 又唔出聲 又喊 你都心軟既 真係笑死人

咁咪攬炒

可能壓力太大 不過邊個知
不如抽OMDB水好過

#446

大家都係心豚

又#446

我唔會睇死神架

HAACHAMA CHAMA

高質心豚

呢個po資訊量大 做次總結師

好女仔Shaaaaaaark 公開支持龍王
但係因為鯊魚係水屬 所以NGA燒唔起

———————————————————

Korone Twitter 無視強国祝福
HoloCN被楊氏狙擊

———————————————————

平野鈴子出席對中政策聯盟
竟然係為咗打卡

記得retweet
———————————————————

連v女兒 久遠たま 開放會員
誠邀咁多位老竇老母阿哥家姐細佬妹親戚朋友
加入Tama大家族

未開台無野抽
無第二個人發聲又係無野抽

心豚真係有毒

好多伏

fans有可能覺得佢用依件事去炒花生
我指歐美日中果d

有能

心豚惡到

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

仲可以咁樣睇

coco冇比人bam 我地仲開開心心一邊睇緊holo一邊恥笑大陸仔

真係估唔到政情中人真係有我地既一份子

又釣魚
唔講同關心sub數拉上關係兩者完全無關
你入左自已主觀感受就覺得係咁
咁其他人覺得佢係因為會長先喊都無問題
利申: 只覺得心痛

咁你仲上釣

我要食魚翅

首先我係一名心豚

又釣到隻心痛大愛撚

無得睇Haachama嬲到要攬炒

星めぐり学園間野又加新人

https://bit.ly/30ls2vQ

願者

件心豚衫望落真係幾正
但係唔想俾cover 垃圾公司賺

依加邊條link都唔會禁入去

點解有個シルエット成個吉祥物咁既

https://youtu.be/i9t_QU07DJE

地雷咁多

我SUB返加返會員打左紅SC 唔好再狙擊我了
羊羊好慘 請好好支持佢

你知唔知你好撚煩

下年到呢間上位

已經一早俾佢個營運 偵探團 花雲各種行為搞到成頭問號

非人型路線

係 回家了 唔敢再講羊壞話了
而家大愛撚全面進場 潛水去睇性癖組先

應該係原先3人離隊之後本身想收皮
但係可能又有金主，隔左一個月突然出人

你自己咪又係姜太公

加左たま會員了

算啦 兩個姜太公係到互釣

我最多咪魚 佢地出聲釣人先

我是魚

佢不嬲係架啦

立場企係邊我無咩所謂 最多嘈幾句, 但真係唔好左右兩邊擺

我先係魚, 下下我都上釣嘅

渣ga

スーパークレイジー不破湊【葛葉 / 叶】【APEX部2434キルリレー】【にじさんじ / 公式切り抜き / VTuber 】

屌 真係曲直難分

果幾條友 一日都回唔到十次post
每次留言就係到大愛 心軟 回家 叫人唔好傷害其他v
唔知邊個先係姜太公

魚釣魚
唔通兩條都係鯊魚?

乜撚嘢大愛 事實上追咗咁耐會一點感情都冇？
真係少少都冇咩？

追po重好玩過打機

dog bite dog united

cover執先

全部人答我
台灣係邊度領土

嘈交了戰起來

jipangu係邊度

有請傳心師

唔好理咪得
你玩埋一份 我曲直難分啊

老糕表示贊同

日本，中世紀講法

純粹玩次元艦隊梗

Yadog=虹狗間諜

咪就係

真 而家有時分唔到真心定假膠

喜見羊羊sub數升

次元艦隊Zipang

好難唔理 你明知跟佢個思路 最後悲劇會無限重演
鬼佬堅持左一日 台仔堅持左兩日 Feel到香港都係幾日貨仔

冇
冇感情所以我no damage
繼續睇

最有感情嗰個已經被ban 30 日

短視既愛 係會帶比你所愛既人痛苦
呢單野唔搵個方法發聲既話, 只能夠講 你地既愛其實係好表面
我認真一次

入錢

巴打一定心入面好心痛わため

但我無啦啦就變左大愛撚
明明unsub曬, 完全無睇holo
笑鳩fbk
只係我睇唔順眼有人下下入到黎就亂釣魚
特別係完全無道理攻擊羊果啲發言

一定係驚佢餓親

邊個黎架
我睇開FBK

嗱個post 個風向真係亂到
有冇咁撚多個諸葛亮係個post 入面

鯊魚 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同會長嘅事 唔關中國事

仲有釣魚師 又有動物傳心師

呢個好似係表達得最直接嘅一次

我唔清楚呀 比五毛搞過既POST都無咁亂
在我黎講真係唔好兩邊擺就得

公主開播了

你哋兩個都俾人釣起咗

Unsub 罷睇live 聯署 燒Twitter呢度唔少巴打都做齊
剩低都係睇件事發展成點

琴日條友戇鳩logic釣魚我先屌鳩佢

撐狐師

返屋企啦

FBK世一

字面意思囉

爛狐扶唔上柄

我知
頭先純粹未讀 想快速post姐

呢個正

你又做傳心師

辭職我養佢算啦

狐假羊威

係都我養先

個post又可以推進了

唔該Fpk辭職先Thx

養我先

呢到成日釣魚，遲早淪落到d咩貼吧之流既討論水準

升級下啦 由釣魚變玩膠好過 雖然都係戇鳩

睇POST FUBUKI提左了 唔好再串佢啦 OK

你回家未？我哋彩虹成班朋友等緊你回家一齊玩呀

人多就咁架啦

出聲啦
全部唔比反狐
邊個反狐block邊個

我準備好三個星期之後唔訓追曬所有進度

FPK: 一直關注事件，希望被自肅者盡早復出，天佑HOLO

我無辨法為HOLOLIVE簽一張死亡證

除左鯊支持可可仲有冇新花生

講到咁白唔使傳心啦

又多個新gag
post 個壺出黎

純粹係形容好多野做咁解

2100

邊個同你彩虹一家人個陣比人恰都無人幫手

爛壺

下 我唔敢講WO 佢冇講明你又估估下會比人屌架

又幻想劇場

希望大家做小D傳心師 佢冇講明邊件事你又講
同釣魚有咩分別

呢個乜水黎 好正

講D野根據事實 個對話會合理得多

夜見れな

你回家咪唔驚囉 我哋天皇一定做得好過你哋個dead body

Rushia轉頭髮色搞到我唔小心Click咗入去

捉到了

FPK: 你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出twitter話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既前輩，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係hololive做野，Bilibili做野，日L日L開post鬧我hololive會更好我都認命，我出post會長炎上問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出twitter只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！926既事，我都好嬲呀，而家會長講台灣都比人炎上呀，hololive而家居然可以發生呢d 隨便俾人炎上既事，而hololive係可以唔理，唔做野，究竟點先搵得返大家嚮往既hololive??而家Fans最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

講明傳心師咁你預佢想玩膠就得啦

動物傳心師

白上慧韡

有咁既想法 做乜唔反擊?
咁撚屎既

因為廢囉

林吹雪

估唔到最勇係佢

我睇錯做林雪

多謝整合師, 一下清楚哂

btw想問下有冇地方可以睇到utuber既會員數?

你係引戰ころね

Gamer嘅絆 係無價㗎 回家吧

媽的那個爛狐

單嘢完之前到底會出幾多個花名

引戰ころね

好似得本人知道

佢已經係咁多個縮骨功入面骨頭最硬個個
好可憐

笠

真一姐
唔似林吹雪

九月，對FPK感到失望。
十月，對FPK感到憤怒。
十一月，對FPK感到可惜。
十二月，些少懷念每晚睇開台既日子。
一月，開始睇番FPK既直播。
二月，很想念牠。
三月，默默為FBK打氣。
四月了，開始後悔當初為何要逼FBK。
五月了，想跟FBK親口說句「對不起」。

ok thanks

推 yomo2: 心豚沒得吸要發瘋了 趕快放心心出來管的概念？ XD 10/01 15:56
true

A 我回家了

睇都唔睇佢啦
開台咁鬼悶
同社同接特別低唔係無原因架

好啦好啦又攻擊 LOVE & PEACE

真，原本都唔會睇佢

兔仔唔通要走

我返去推阿姨好過

Sor 認真左
我撐狐師，放過我Ok？
Love And Peace

以事論事
佢同Sora都係隨心播
講真佢應該都唔係點care 同接

拉
90萬訂比你講到咁冇樽鹽

瞓咗無睇
鯊魚而家 safe?? 無俾 YADOG 整成魚翅?

佢無咗holo呢份工都唔怕吧

算啦我唔出聲了驚佢縮打我面

又有朋友hololive工作
間公司佢開㗎

又要開新po

以前睇佢台悶到想轉

Btw Love And Peace

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同FPK
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同FPK都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞liver？你做到咩？
吸煙飲酒搵人仔就代表壞囉
你連扣分 係youtube搞事都吾敢啦
點做壞liver呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入b站囉 唔好出聲呀！
最好學理我唔好出聲都要比人繼續開live
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

又一個post

點整得起

支那燒得唔湯唔水
Cover冇反應

１００１

Fbk世一

啱啱想Po
知吾知你好撚戇鳩
我都忍咗你好耐
日日扮撚晒大家姐
認真講 係hololive最壞係我FBK
你要扮我唔會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲嘢我FBK都未出聲
有時連班後輩都未出聲班
幾時輪到你出聲啊
有啲嘢心照㗎
一姐？你做到咩？
合理＿＿含埋OMDB咪代表壞囉
你連係直播搞事留檔都唔敢啦
點做一姐啊？小姐
你想學我咋嘛
入營運囉 係holo搞事啊
最好學我跌穿90萬訂都要繼續慶祝
你敢？你連講bili yt 兩平台直播都做唔到啦
學我？算吧啦傻系